[jj插沙]釘錯穿窿，應唔應該即刻除左佢等佢埋口

覺得隻耳環穿翹左d，點郁都改唔到，想再釘過

有冇美容巴絲可以答我應該點做

推

愈早拆愈快埋口再釘過啦

128 維園見